金輪法王 VS 鳩摩智 邊個好揪？

兩個都係國師

其中有條友 兩個都演過 唔怪得知咁熟口面

鳩摩屌打

鳩摩智

練成龍象波若功第十層既金輪勁D。

On9

其實覺得龍象升級好廢
多一龍一象 姐係9升10都係勁11.1%
但要double時間

啲%點計

9龍象去10龍象 唔係11.1111111%咩

小無相功屌打

一陽指屌打